仲有冇人記得［百分百感覺 電視劇］？

細個好鐘意睇
仲有陳曉東 周麗琪
今時今日仲有冇愛情片可以有入面個種咁純既愛情

今日都係離唔開啪啪啪同比帽人戴

好想好似佢地咁屋企有部汽水機

間屋好撚大

係咪已經冇人識

第一季正
結局方力申畫成本叮噹漫畫追到周麗琪
第二季唔好睇

捱不大 捱不大

四葉草都好好睇

捱不大

遺失中 找註解

記得 但得第一季好睇
SARS 時放假日日睇佢

第二季 可能悶d

反而冇睇依個

記得有好多星客串

細個好撚迷周麗琪

真心一問，用劇既角度講，各位鐘意李彩華定周麗琪

周麗琪

首歌正

好true 好pure

大概當我遇上一個能迷戀

是但啦 算數啦 唔煩你啦 你唔愛我啦～
係咪出自呢套？

當年仲記得係租黎睇

NOW網劇下嘩?

06年tvb播嗰陣有睇

我係睇鐵罐CD

好似唔係

你預備了答案麼？

仲有鄭中基

黎根 反應慢半拍

now 網劇劃火柴

不要分那麼細，都是劇

一直諗點解佢地份糧住得起咁撚大間屋

赤沙日記水哥哥

很多愛 然而甚麼是愛
百分百感覺 四葉草 boyz既一起喝采
青出於藍
當年既青春劇真係好正

好鐘意睇一起喝采

記得方力生好慘, 次次條女都汁陳曉東二灘

搵極都搵唔到lin

當我遇上一個能迷戀

認同

當我遇上一個令我能迷戀

正野

三樣都係

首先:NETVIGATOR 果個睇片娛樂平台播

之係出碟

然係無線買左

youtube好似有 不過蒙過蒙太奇

汽水機

好過冇得睇呀

大家都記得依句

細個睇覺得冇咩野
依加睇返覺得陳曉東好賤

有睇

有冇人有黎根d 慢半拍既youtube片 好想睇番

好似有睇過 但又無乜印象

哦哦～～！原來你地出左事！

有集講周麗淇對腳有怪病幾好過癮

主題曲係咪叫兩男一女？

返份咁既工可以住咁撚大間屋

Tvb買左黎播
我記得係06年頭星期日朝早播

大概當我遇上一個令我能迷戀

係

啱啱想搵嚟聽 點知搵咗5p

緊係李彩華

已經揾返黎聽
Loop

依加返睇覺得李彩華正好多

第二季

我年幾兩年就會loop一次
手機轉桌面版就睇到

仲有四葉草，天幕下的戀人，真係好青春

當我遇上一個令你能迷戀
有集好似係搵陳冠希扮大陸仔 幾撚好笑
個陣cctvb星期六 晏就十二點咁上下播
成撚日睇

都係桌面版先睇到

仲有劃火柴，每次失意一幕都係呢首配樂

當我預上一個令我能迷戀...

劇入面李彩樺嘅性格正好多

祥根呀！
有呀，link喺上面

鍾意人瑞奕迅版
細個睇道地星期日影院翻播睇到識背

電影版反而冇睇過

電影版2
反而鄭伊健套1就真係無睇過
2最正係見到中環都仲未有IFC

遇上一個令我一個令我能迷戀

Cherry!!!

1成日睇
仲記得葛民輝同條女講下年？
下年就97喇...
咁就20年

嘩 真係考古

個集細個成日翻睇 好搞笑

所以話靚仔真係做賊都唔怕

一起喝采 頂唔講唔記得 又係好好睇

我覺得周麗琪gfable啲 但好似好快冇新鮮感
李彩華任性啲 但有挑戰性

大概當我遇上一個令我能迷戀～

一睇到topic首主題曲即刻係腦入面播

首歌好好loop 一聽覺得好青春

中point

青春會有限期
啦啦隊幫我打氣
就現在一起喝采
細個成日ff 大個會個好似蔣雅文既女朋友

而家應該拍唔出百分百感覺/一起喝采之類既劇

依加邊有咁純既愛情劇
下下都講啪啪啪

題外話
以前唔知點解覺得馬偉豪d戲好入屋
百分百感覺、玉女添丁、下一站天后呢類
而家人大左再睇會有d毛管棟
青春

仲有成日飲醉酒嘅楊千嬅

搭森美 Wyman 鄒凱光

好想睇返
呢套應該係8,90後最有回憶既其中一套劇

可惜三角戀比戰亂更荒亂

也許說過最愛我的隨時會變

不過最近睇返覺得佢地d戲真係好屎

2R同未痴線既李逸朗

特色黎 同Rocky一樣

不過又真係好好睇
好純情

香蕉成熟時2

第一次播應該係夜晚1030之類嘅時段
仲記得晚晚同屋企人追

雖然只係講d愛情野，但係好睇過依加個d愛乜春野回家100倍

而家拍唔番

話時話 幾耐冇出過 d 青春劇 拍下等d 學生ff下 都少d 諗埋一面

tvb拍果d